農夫、Dough-Boy、MC JIN，邊個rap到工傷？

農夫，因為 是農工傷

唔知呀唔知呀 唔想知呀

0/10